各位，可唔可以停一停聽我講兩句？

我呢個post,只系個人意見（如果覺得我系想引戰或者唔同意我ge話，歡迎report我）

我勸各位勇武派真系想繼續同呢個政府鬥落去ge話，而家真系要快d撤退

我相信大家都明白，呢場戰爭系長久架，所以我地唔可以再有任何一個手足比d狗拉走

走唔代表撤退，而系退落黎，休息一下，叉滿電再出黎同呢個政府鬥，再出黎同d狗打過

我ge意見未必嗰嗰認同，但我禁講，只希望大家齊上齊落，一個都不能少

最後，各位，take care and be water.

大家一齊手動罷工啦！！！

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

系你老母臭閪咩 系 又系又禁又ge
學識打字先出黎帶風向
講左幾多次相信前線尊重前線決定 唔到你呢d冷氣軍師帶

只有罷工，可以停止每星期流血衝突！

唔好意思，我錯，sorry